有個成語叫 圍趙救魏

大家識做啦

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友.